一句講晒：聽日繼唔繼續

仲繼唔繼續三罷 黎明行動
定係大家又要繼續返工返學

推

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入:point_right:
然後打 /task 攞任務

推呀推呀

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！